相信年底不少年輕人有望輕鬆上樓做業主

武肺成年冇得去日本，戲又睇少幾個月，我當你一年去三次旅行，每月睇一套戲，全年唔去唔睇戲都買到樓......掛？

如果唔得，建議一人一信問下大劉個死仔包，點解去少幾次都唔得...呀唔係，應該問下係咪d人去哂日本搞到海洋公園冇人去靠政府接濟呢？

二世祖教人上樓

辛苦賺左2蚊
再加父幹

如何月入兩蚊致富

佢唔只二世祖
仲係個戇鳩仔
海洋公園坐係到收錢既位都搞到咁樣

又係呢個戇鳩仔

好勵志